鮑國平：黃尸是香港垃圾

係翁文成。

唔識,閱

人哋真愛國啊用華為

依隻藍屍奶唔奶都冇野撈

樓主幫人宣傳？
Blocked

陳偉強

上海連登仔去撚到咩

得啦得啦，以後唔好返香港啦你咁憎香港

who?

太太係支那演員，係上海人，2002年生咗囡囡駱欣言（Natalie）,依家一家定居上海

做咗支那人 仲扮咩香港人

不過呢2打6 唔google都唔會記得

邊位？冇人關心你憤怒

知道自己價值係香港人身份 唔鐘意香港又要成日提

會唔會搞錯咗
少數嘅係親共派喎

邊個黎

我係中國人，唔識政治
但無論如何中國人都唔應該睇唔起中國人
仲要話中國人係垃圾

都無人想理你
唔好話黃啦 藍個班 都未必識你

扮咩中國香港人，你只係支那人

邊位啊，無人識你啊人起朵你起朵

認真

乜水？

何文田街市有間賣雙餸飯
好似係佢開